第一屆連住嚟看圖估電影

1.

2.

3.

Up住三幅先，多人玩先再up多啲

我又玩下
兩套係美國既，一套法國戲

Her?

the intouchables?

3 盜海豪情?

白日夢冒險王

係

岩哂

冇理由第一幅咁簡單都冇人估

4.

比d 提示

屋前腳印 你的名字真人版

The lake house

5.

6.

{\rtf1\ansi\ansicpg1252
{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 }
職業特工隊？

3.

職業特工隊？

Sorry見到答案啦

7.

6. Hard Candy

啱

8.

MI2?

9.

godfather
之後唔識

黎啲易啲既先
1.

2.

3.

雷霆救兵
Catch me if you can
唔識 月黑高飛？

睇得戲少 錯左勿笑

係月黑高飛啦

Scarface

Goodfellows

全中啦

10.

now you see me

錯

11.

12.

第一眼望落去諗起ironman

唔係ironman

11 magnum force
12 唔識 諗起terminator

11 方向正確但唔啱
12 唔啱

我一套都唔識
遲下睇哂呢度啲戲佢

13.

咁要揀啲正嘢出嚟

魔蟲口入？

14.

11、dirty harry

11啱

15.

Sorry 係咪樓主先可以po
無留意 唔好意思

2. the green mile

我幾時有講過 我自己都有估Austang巴出嗰啲啦

第二樓上啱咗
第三係咪添布頓嘅

火山爆發嗰套???

Edward scissorhands

Sorry,其實好多Google就有答案

淨係識Walter Mitty

咁一定架啦，不過Google咪唔好玩。

好熟。

係，但叫咩名

我自己cap㗎喎

有印象係但唔肯定

Volcano

華爾街狼人

愛美麗？

咁似輝級嘅

活火熔城？

定係ocean's eleven?

Volcano咪活火溶城囉，錯

有人估中咗啦

烈燄狂峰，好似係

btw對呢舊黃色野好有印象，最尾求救用

睇下有冇人估到 ：
1.

2.

3.

2. Sicario?

Btw Sicario幾好睇同拍得幾靚

又貼唔到

3.異形

Titanic

求咁多位大佬唔好喺我瞓嗰陣推爆個post，整理會仆街

如果見到套戲出過嘅盡量唔好再出啦

而家截一截數先，個表不定期更新(港豬要返工)

玩到咁pro

留名

係咪以為自己好撚醒

三萬蚊，過夜呀

七宗罪？

我估異形

第一係Big Fish?

頭文字D

出題：
6年前一套大作 唔係廣告黎

saving private ryan
catch me if you can
shawshank redemption

活火溶城？

about time
so this is it?

四張都好簡單

3 舒特拉
4 黑鷹
2係咪魔盜王

007?

007手錶唔係奧米加獨家贊助咩？

高汁，竟然無人貼AV

Inception

1. Leon

兩位都錯

9估，紫色？

1. everyone!!!!!
2. johnny depp系列？
3. i could have been save more
4. black hawk down

屌我都諗起魔盜王。

inception

The lovely bones

今晚返家再玩

貞子第二張係咩？

因為真係魔盜王第二集

我都諗起, 但無估

2.

第三張係taken?

有冇人估

岩左

依個開左估未？

未

第一張係咪fifty shades of grey
我淨係睇過trailer 個feel好似係

屌
咁都知

16.

中呀 淨睇trailer 都記得

1.
2.
3.

孤星淚？

3. Jurassic park??

2. Nerve

1. 怪形

17.

18.

樓主勁

2. 生化危機

好廢咋
就係想識多啲戲

都係科幻片黎

The double life of Veronique
Irene Jacob

Moon

3.the call？

應該好易

les mis

Lost in Translation

Slab City
座嘢係加洲Salvation Mountain

自隊

中左

Yup 就係inception

咁就6年

個陣中2 生日入戲院睇呢套戲 轉眼間

嗰陣放完榜等開學浪費人生(雖然而家都浪費緊)

屌，玩咁耐淨係答到魔盜王。

19.

20.

20應該易少少

今次看動物估電影

Ruby Sparks

Gone Girl?

1. The Mist?

第2張係

點估丫
估隻雀咩

人嚟㗎

夏天的五百日

the perks of being a wallflower

聽都未聽過

幾好睇 有Emma Watson
套戲個中文譯名

紅van？

扮咩雀

咁地面危險嘛

那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅Van

Jaws

第一張好熟但記唔起

有上集冇下集既戲

第一張係 一隻識變型既外星人殺晒全team 人既故事？

I am legend

1

2

3

應該唔難估

2. 死亡魔法

1. 好熟口面，係咪奇落李維斯嚟？

係，咩戲？

3. Room??

3. 抖室

裝域

屌你咁快既，有冇出貓

可以點出

上google 用圖搵圖

唔係
提示：近年oscars都有nomination嘅戲 主角係影后

自己cap嘅都會搵到咩

唔得架？未試過

我都未，懶 唔識就留名睇答案

唔係

剔勤

有巴打估左

好多唔識

21.

開始冇乜圖，今晚返屋企cap定一堆先

3 Taken

第三中咗好耐

原來估左

22.

Citizen Kane?
唔係吖16:9

4.
5.
6.

好多都答唔出
留名學野

5. Conjuring 2

3係咩嚟，好好笑咁

岩岩想post

1 fifty shades of gray?

The first one is Zootopia

1. Zootopia

d 鼠真係好撚cute

1. John wick

3係10 clover field lane?

肯定唔仰，末世街簡樸好多

係room
10 cloverfield lane係肥佬黎

第一俾人估咗
第二疆屍？好似好似星星發光

應該edit過姐

唔該咁多位大佬唔好出crop過嘅圖......好fake

zootopia
殭屍

1.the Martian

全中

因為個答案都好撚好笑

1. Martian

水果硬糖

Dr. Strange

Benedict

怪異醫生

瓜伐tee？

第2張似喇

3好有12金鴨張poster feel

再嚟

第三張係咩戲?
追左post都唔見出題者有答岩定錯

3. Bridge of Spies

舒特拉的名單

3 the book thief 啱啱好睇緊

開估3係天機富春山居圖

4. Book Thief

冇睇過

屌我又慢咗

The first one is Downfall

第二係莫扎特個套
唔撚記得名

4. book thief

Amadeus

thanks巴打
張相好有feel

成套戲得佢有顏色 唔計頭尾
Liam Neeson同配樂好正

我又嚟出一題

buried？

依套戲係本人頭三鍾意嘅戲

Buried

我又慢咗，15秒(dum地中)

第二張 gravity?

俾我估咗啦

巴打加埋有冇睇左成千套戲

點解冇出識 留名學野

中七已經過咗千(好似係)

1.the Martian[/quote]

第二張 gravity?[/quote]

俾我估咗啦[/quote]

覆完先見到 慢左

我都唔知點解自己咁冇出息

樓主好慘

我都慢得多啦，終於有次快過人

你哋蝦我

而家mon 住個post 快啲搵人出題

故事好冇睇?

反宜想知你係點搵有興趣既戲? 始終戲係伏多過mylm

剩係識 the secret life of walter mitty

好

認真，伏都照睇
以前咪喺kickass道睇有咩seed囉
當然有一部分係買vcd DVD bluray

About time?

唔好同我鬥快呀

我冇曬圖啦
未返屋企冇得出

依套d 景好鬼靚

其實除左我出題果幾套戲之後 成個post我都冇題識

珍珠港？
我尻估架

Pearl harbor係二戰wor

Final Countdown

Catain America winter soilder

唔好比佢停

3 forest gump

3 the help

tips：套戲有外星人

1. 布達佩斯酒店

Battleship

1 grand budapest hotel

今次我仲唔快過你

好多高手

未睇過個啲全部一律唔識

樓下the help 先啱

究竟樓主有咩戲係未睇過

同問

1. Eddie the Eagle? 好似冇呢幕但又諗唔到邊套有

你句野係咪有d廢

廢話，我夠係咯

好撚多喎
富春山居圖已經冇睇過

有神快拜

活埋

諗起個套屍營旅舍

差好多年喎

跟隊

應該好容易

1係 the Grand Budapest Hotel

呢套終極爛片黎，唔好攞條命黎交飛

Good bay ugly

巴打好撚勁
全個po睇過唔超過十套戲
留名學野

伏係攞嚟中，睇下邊日屎忽痕down嚟睇

第二9估狂牛
第三較到個moon光過supermoon都認唔到，留名睇答案

屌狂牛好似係1.85:1，應該唔係

極容易 剩貼植物

第二套唔係黑白片黎
得呢個scene係黑白

Batman begins

第3同4張果兩幕彈緊同一首歌

加難度

Pianist

Goodfellas ？

Exodus Gods and Kings

本來想講冇條識

2 Kingdom of Heaven

Orlando Bloom好型
Eva Green好正

Kingdom of Heaven買咗導演版但仲未睇

想藉呢個機會搵一套戲
大約十年前咁上下係明珠台播過
應該係美國片黎
講警查走私案
有個shot 去左水族館槍戰
ending 係一個夜晚係貨櫃碼頭到 警收到風先發制人 最後起到1000把mk gun
個陣覺得現代武器 有熱感 有雷射 好撚型
有冇巴打有印像係咩戲黎

啱左
估中第一就真係要受小弟一拜

Goodfellas好似冇黑白scene

華爾基利
Good German
希特拉的最後十二夜(我知唔係)

唔係Touch of Evil吖
又唔似Last Action Hero

雖然好多影評話唔好睇
但個人嚟講幾鍾意
見到十字軍扯扯地

唔啱

聽到Ridley Scott已經濕曬

見到d 床 諗起戰艦
方向岩唔岩

冇淫蟲㗎可？

Eraser?

方向唔啱
套戲唔係講英文
有部分係德文

1. Wild
2. Inside llewyn Davis

留名睇新戲

無睇過鳩估
3 賓虛

驕雄三部曲

你quote嗰個啱咗啦

幾比幾你都記得 玩晒啦

對唔住囉

水族館

貨櫃碼頭

MK Gun

熱感

雷射(?)

似係啦 巴打咁勁既 咁都記得:o

preview 下個ending sense
100% 係啦

你肯定？

唔該你阿巴打
想搵好耐

呢套嘢睇完一次vcd就dum埋一二邊
搵日down返套1080p先

我肯定賓虛錯

你個賓墟會分紅海

2:10

賓虛=查爾斯希士頓=摩西in十誡
佢又錯唔矖嘅

屌你
我認輸

心目中電影Top10其中一套， 唔知樓主睇過未

2.gravity
3.奇異果博士

兩個日本女仔嘅戲 鳩估nana
利申 冇睇過

火星任務
少年pi?

樓主開完估推介你去睇下，套戲真係會令人不停翻睇

The last one is Black Hawk Down?

HARD CANDY

yes 最尾撤退果段

我又post先 :p

少年pi岩
第一張係sunshine 火星任務麥迪文冇種蘿蔔

mi 3

原來樓主post我地估，sorry無追好post

原來唔係，我收番

係咪地底有怪獸嗰個？

個名好似係深處異形之類

原來你估nana，睇錯左鳩估haha

不過都係錯

nana都唔錯但我覺得呢套好睇過nana好多

下妻物語

印象dvd cover好似張圖後面條女

搵me?

2. 性愛巴士？

yes :p

第二套係gone girl 呀巴打

屌 成個post我終於有一套識

gone girl幾睇

1. Interstellar?

快到你

2. 斷背山

三套都一睇就知但入得嚟太遲

3 火杯的考驗

1. one day

淨係睇過小說，對部電單車好有印象

點解咁快估中我係咪出得太易

因為套戲睇左好多次

推

3 復仇勇者？

2. Notting hill

想搵套戲
記得係講上珠穆朗瑪峰
最尾個段係主角個妹同講奸角困左係上面 用左包血做求救記認
最尾主角同一個阿伯去救佢地 因為太重頂唔住
個阿伯就cut左條繩同奸角一齊跌左落去

其中一段就係阿伯同男主角搵到阿伯老婆條屍同另一team人唔知帶左樽咩一受熱定見到太陽就會爆炸
sorry講到1999

高質post

123都有人估中哂 差4

5- interstellar

異型前傳？鳩估

500 days of summer

1. 雲圖

我諗有啲難道
希望唔會俾人秒

簡單到喊

leon

岩
再黎

點解張圖咁高清

The boy in the striped pyjamas?

啱呀

2.鬼船?

岩

第5元素?

等我又出題先 應該有d難度

shawshank redemption

好易

4.日本超人片?
5.似interstella

4.火星異種？

火星人
玩轉地球

入門級

4 係韓國一套恐怖片其中一個單元黎
套戲cut 開左3個單元

呢套超超超超好睇好似打緊機咁

九品芝麻官

唔知個名
但係咪可以不停死果套

Edge of Tomorrow?

應該無咁易估

功夫，唔知答中未

鬼眼

無人估我post個d

1.tree of life
2. 花樣年華

AI

2. Man of steel?
3. Mad max?

yup

地球停轉日

恐怖故事??

ching應該知邊套 但唔係呢個名

Knowing

你班友仔(仆街)
Hou我返緊工狂出post

巴打返夜？

係
仲要趁我唔喺道出啲咁簡單嘅

Yes

四條大路通陰道？

賭俠

通陰道

屌你係我肚裡面條蟲

差一個字

差幾隻字姐
個背景差唔多

喂呢題唔係我出

屌唔係
唔好將我個電影post變做gay post

地球毀滅密碼
錯三個字同少咗隻字=四喎

咁人哋以為你講緊十一個奧斯卡嗰套賓虛嘛

樓主有無睇過一套係一班異能人
我記得一得隱形人一個飲咗藥會變大隻癲佬一對夫妻吸血鬼 隻男吸血鬼想copy佢哋啲能力嚟組軍隊
細個喺明珠台睇過但唔記得個名

輕鬆

一時之間淨係諗到LXG

1 kingsmen

樓主出下圖啦
訓唔撚著

係呢套呀

失憶大道

未返到屋企

屌你記得又問

收膠啦

唔記得個名
google 完lxg啲記憶返晒嚟

Donnie Darko

無人睇過
三個都係主角

配埋首mad world 真係無得彈

唔想收

應該唔難

Spotlight

第二啱

lobster

1. Mr. Nobody
3. Lobster

啱曬

殺神特工？

木馬屠城？

yes

Troy

我屌，今次18秒

呢套我細個睇好驚 d腦漿爆晒仲要綠色

我低質

ID

用高頻整爆佢

我就話返工啫，你哋唔使瞓㗎？

洗唔洗咁快

好過癮喎

訓前都要追一追post

有一隻外星人扮女人之後勾引個有錢佬
細個睇到址晒

如果我打ID兩個英文字都慢我自宮

屌呢套睇到尾膠到

啱，下妻物語 好好睇啊各位

一定唔係幻海奇緣

又好似係

Edward scissor hand
Between 上面好似出過

出過呀，真係幻海奇緣？

係呀

一講電影就停唔到
出埋呢個訓

原來中文係幻海奇緣

泡菜戲？

係，另一個國家叫 愛德華剪刀手 好膠

7號房的禮物?

殺手代父？

無追post 第三張 the giver?

地球毀滅密碼

樓主而家啓動休眠模式
聽日留返啲易嘅俾我玩

martian
gravity
dr strange

eddie the eagle
the kingdom of heaven
唔識

interstellar
brokeback mountain

a beautiful life

wanted

troy
wanted

殺人回憶
最後果個鏡頭真係世界級

9 估

係恐怖故事 第2集

朝早出一題

係 收尾收得靚

鳩估 xmen apocalypse

第三張The Help

推下post先

玩謝麥高維治

Carrie?

我估 特攻隊自殺

頭三應該都好易估到

2 hangover part 幾就唔知
雪山果個鳩估 shooter

3. Begin again

1. saving mr banks
2. hangover
4. hail caesar？

3 batman ?

冇人識1,2,4?

2套冷門少少嘅

1 the captive?

The untouchable?

唔係The Magnificient Seven咩

3係percy jackson

1,2冇人估

3 tdkr

秒

1. hangover

No, no, no, 但係恐怖片黎

2 in time

2. In time?

1. Black Swan

亞洲電影篇：

1.
2.
3.
4.
5.
6.

3. 我的野蠻女友?

1. 花樣年華
2. 告白
4. 三傻
5. 原罪犯？

應該係6. 原罪犯，自膠

冇人理

應該無咁快有人估到嘅

5 黑社會？

中呀

巴比倫密碼?

天姫戰

清蒸ching係勁嘅

2 beauty and the beast
Alex個套

Transcendence?

衰鬼上帝?

就咁一張曼德拉真係好難估

其實係 但巴打咁到估到
俾我自己第一眼會估係now u see me

1有人中未？Eight Below

衰鬼上帝無記錯嘅佢係著全白suit

我第一眼係Lucy
但曼德拉太多戲都唔記得，除非好明顯

全面啓動

衰鬼上帝個頭冇咁白

有冇再簡單啲

第二係咪講莎士比亞？

睇佢著咩衫

墨攻？

1.eight below
2.kill the messenger?

無錯
我成日覺得有少少抄帝國驕雄

her
walter mitty

catch me if u can
月黑高飛

大陸落嚟？

big fish
第二套係監獄片唔記得叫乜名

呢個幾易

台仔
一時之間淨係諗到呢個名

The Green Mile?

The Green Mile

沉默的羔羊

啱了

台灣譯名嚟
可能佢台灣嚟

1. No Strings Attached?

頭三未有人估到
再加多張

What we do in the shadows?

最底 低俗疆屍玩出征
唔記得左英文名

有冇人貼張泳池圖出嚟？

出多3條
睇吓有冇人估到

Van Helsing

中！

教父3？

中

今次真係鳩估估中，隻色好似教父但又咁清得教父3

Forrest Gump

第二張主角係匹馬？

點對點

唔會係War Horse掛

推一推

唔係
歐洲都冇沙漠

象人
密探霹靂火

第一張咪估左downfall
唔岩咩

3. 白雪公主 魔幻復仇記?

巴打真係好勁

啱呀
有人估左咩？

唔係
60年代嘅

1.人細鬼壞？

Major Dundee
驛馬車

3harry porter?

我諗應該係我呢張唔係幾好
轉呢張好啲

Clint Eastwood？

已經唔記得第幾題

呢張應該易

沙漠臬雄？

咁sorry 返先

黑太陽731？

啱
反而第2冇人估
果幅圖有哂啲主角

2 In time?
3 bvs? 好熟但諗唔起

冇乜印象

1. A bridge too far

Ed Harris 嗰套係The Rock？

頭先第2張都係60年代嘅
又出多2張先

1. 2012?

4. 提示係一套傳記黎 但主角唔係sj

最底 starwars?

雪山 提示係個角色仲有繼續出現係大銀幕 不過換左人演
咁講實好快估到

2. 係咪Terminator

Die Another Day

1.Hangover
3.HP 4

黑太陽?

估左3 出題巴打冇覆

唔係掛

Jason Bourne ?

可能返緊工啫

Jason Bourne 4?

沙漠裊雄again

又似喎

冇人估？

Let me in?

唔可以話你岩哂

Yoda訓練Luke嗰道？

第二係die hard 2?

Star wars V : The empire strike back

Strikes

撈亂左diehard2同the rock個叛變軍人添

鳩估 big fish?

原版let the right one in黎

3天機·富山春居圖

我知有兩套，哎差唔多啦，個細路嘛

好心你哋咪直接quote ，hp7

the giver ？

巴打唔好捉我grammar 啦

樓上捉集數咁我冇理由執輸㗎嘛
有得入咪入

2 in time
Amanda

末世浩劫

呀雪對奶

新哩d又係冇題識
btw有冇人覺得樓主好痴線? 咩戲都識仲要秒

冇，有好多我都唔識

Children of men

又一條作廢

仆街記錯咗一個字
末代浩劫

Enders Game
有福伯嘅

得隻眼都秒

本來諗Blade Runner，但啲光唔係咁
諗起福伯諗起，隻bluray係華娛9x for 2嗰堆嚟

中間係港產？

真係好佩服樓主

2個字？呢套真係冇乜印象

提示：鬼片 (但唔算太恐怖)

2. 2001 Space Odessy?

錯，但終於有人肯估呢幅

sucker punch?

有兩集嘅？

陀地驅魔人？

Metropolis?

我淨係記得唔係講英文

大都會唔係黑白嘅咩

中了

岩呀 但上面估左

已經好勁 咁都估到港產

係勁就講得出係邊套啦

我有個特殊能力 睇過既戲都會記得
不過我睇過好少

唔夠巴打你咁誇張 咩都有睇
我剩係睇商業片

如果我有你呢個能力我過多廿年應該係本「影典」

淫蟲？

已經係

未，我仲徘徊喺荷理活同少少港產道
等我打入東歐先算啦

Sure?

淫蟲唔係成龍咩

Ruby sparks

1408？

1、3 都係西片

Hehe

樓主睇唔睇日本黑白片？

Dark city

熱血青年？

霍金

Devil wears prada

Her
Ng g
Ng g

頂你地有無咁快秒到呀

呢個應該難少少 唔好俾人秒呀

Gattaca(唔識串)

拉登？

Zero Dark Thirty..?

Daybreakers?

巴打 你到底有無戲係未睇過

下次我要再出難啲

to樓主
你唔好咁痴線啦.jpg

Colossus: The Forbin Project
Logan's Run
9估

樓主 又中啦！

大撚把

對唔住囉(露出胸部)

森尼爾

Btw搵唔返初初出嗰批紙套bluray+DVD bonus，早知當年買咗先

挑戰樓主 呢套唔會秒掛

Yeah 兩個都岩

爭第一張

13樓

梁國雄.jpg

其實我未睇過但我記得派大星

有睇過一定知 最鍾意個女主角

Mean girls

係咪B開頭？

時光的老婆？

岩啦 Rachel Mcadams

我覺得佢正睇喎(喺套戲入面)

我屌 樓主幾大 點解咩年代嘅戲都睇過

你想知我條丁幾大定我歲數
呢套我記得係我頭一批買嘅bluray其中一隻
好撚正佢個player概念

你d戲睇一次就記得咁清楚?

近期睇或者俾我對眼輪姦過嘅會清楚
太耐嘅會唔記得
好似樓上問阿諾舒華辛力加嗰度我都唔記得咗

佢真係好靚

點樣係輪姦過?
點先算太耐.... 你差唔多套套秒

盜海豪情？

L字頭

其實我都唔知
有啲我都秒唔到㗎

我今日之內有冇講過個名？

有 hehe

咁我知啦

勞根的跑

Nice Guys?

好正㗎隻dvd真係剪咗幾條蟲sip喺個盒出面

冇可能
你講呢套我未睇過

我好純潔嘅 係問你歲數
呢套真係好正個概念

岩岩自己搵youtube睇返嗰幕，完全係我記錯
Btw推薦你睇The Nice Guys, 香港名《黐筋雙响炮》

23，唔好起我
第一次睇真係

正
達成開post目的

23

桂河大橋？

做咩shocking

不過香港叫 桂河橋

咁後生就做到電影大師

Yeah yeah

Sor 上Bilibili 睇用台/大陸譯名
樓主係咪讀電影架

痴線幾時做咗咩電影大師

係
再講就自爆㗎啦

都唔係
樓主終於有戲唔識
上面果套戲係冇主角

1 龍虎風雲？發哥做高秋果套

咁後生 我都shock左 佩服！

1 辣手神探

都唔係

三 begin again呀 我見有人答岩無左覆

[img]

英雄

補番第一張

Once

大把戲未睇過
紀錄片？

好後生咩

3舒淇其中一套戲

徐崢，囧其中一套？

早期啲啲的
英雄

定係樓主其實係32

半枝煙

試貼

32我仲係A0我叫雞算

瘋狂的石頭？

C開頭？

屌,咁快估到

其實有咩好估...
睇過=知
未睇過=唔知

啱啱諗起一套

睇過記得認到=知
睇過記得認唔到=唔知
睇過唔記得=唔知
未睇過但睇過trailer認得=知(估中格雷五十陰道嗰位)
未睇過=唔知

2. 誤人子弟

Ok

樓主仲記得估中fifty shades of gray 果位巴打 記憶力真係驚人

記得到就直接講咗名啦仲使講估中格雷嗰位咩

Apocalypse now

絲打入泥散心呀?

流連LIHKG起碼可以笑下 比個腦抖下

絲

樓主做咩咁驚訝 估埋上邊張圖先

是旦一套花鼠

勁 真係挑唔到你機

是旦一套花鼠[/quote]

勁 真係挑唔到你機[/quote]

好勁，我甘拜下風 [/b]

因為咁嘅骨骼
除咗小魔怪、小魔精、超力鼠、花鼠之外都諗唔到有咩似
印象唔似超力鼠，咪鳩估花鼠

中哂

你地開始出啲上世紀題目我唔識

三十幾四十年前既戲都識

可唔可出近代d

三四十年前嘅都識

出近代嗰啲實俾更多人秒

應該我黎

樓主破壞遊戲平衡

喂我見到㗎

咁快打大佬
估d易d先啦

剔勤
科華士金

2跳出我天地

1係咪唐人街？

Taxi driver

第三真唔識

1、2中
第3貼士係韓國片

3. 八月照相館

冒住俾人炒嘅風險更新到#6xx左右

[img]

好pro

唔該空咗嗰啲認返自己條屍(相)
想知咩戲

求秒

Glory?

冇一套有印象
鳩估：戰地鐘聲

我中左the Martian但搵唔到自己個名

喺第一張度呀

巴打好認真，睇得出好鍾意電影。

#247

對唔住大佬

有我名

martian唔係我中咩

當我冇講過

認屍：
1) LOL
3) HOP

Glory?[/quote]

係

發條橙

2013打後是旦一套環球戲

你.....

寫完簡寫我都係唔明

套戲個名黎架 唔係簡寫

3未聽過

有冇貼士

圖中角色係男扮女裝去呃主角

Tossie

屌唔識串，杜絲先生，一定係

你23歲睇咁多戲
你幾歲開始睇 一日睇幾多套?

鳩估都中 樓主

S?

啱啱咪完美示範咩叫柒出天際囉，呢，就呢道上面之嘛

初中
除返開一日應該唔夠一套

復活節兔 識屙糖

主角係Jeremy Irons

Oh yeah 又一套新戲 好肯定冇睇過

咁撚過癮

仲識打鼓

動畫片嚟㗎？我以為係B片

就黎爆post

你會放假坐係度睇全日?
你讀電影睇戲係咪會留意好多野?
教下小弟

同花鼠同類型

爆咪開過個囉

好失望
你話屙糖同打鼓我以為係殺人灰兔
點知，點知Google之後

會，毒撚冇約
一時時，睇下個腦夠唔夠ram
我道行未夠深

係咪好撚失望呢

係，最衰都係你引人

彭仲未1001開估先
上面係united93
下面係network

屌，兩套都淨係睇過一次
Network我淨係記得個個對住窗鳩叫
叫乜都唔記得咗

過去2啦

冇嘢睇啦你仲碌落嚟？

1000